{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054125",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 별빛키즈애견풀빌라"
    },
    "text": "全客室にはキッズ遊び場が完備されています。 また、プールとスパ施設も提供されます。 ただし、プールでは飲食や入浴剤の使用、シャワーなどが禁止されています。 連泊の際には追加料金が発生しますので、ご注意ください。 ぬるま湯、人数追加料金、バーベキュー料金なども追加でお支払いいただくことになります。 個人バーナー、電気/ガスグリル、炭、エアフライヤーなどは使用できず、雨天時は炭火バーベキューもご利用いただけません。 人数追加料金には寝具類も含まれており、必要に応じて10,000ウォンで1セットを現地で決済してください。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭火、グリル、電気グリルなど様々な種類で利用でき、客室ごとに別途のバーベキュー施設があります。 ただし、雨天時は炭火バーベキューはご利用いただけません。 人数超過時には1人当たり(1泊当たり)の人数追加料金が発生し、特に幼児(12ヶ月未満)は無料です。 客室ごとの最大人数を超えてはいけません。 個別プールのある客室をご利用の場合は、必ずご利用ください。 利用料金はぬるま湯50,000ウォンまたは冷水30,000ウォンです。 水着は必ず着用してください。 個別スパをご利用の場合は、A201、B201、C201の客室をご利用ください。 無料Wi-Fiが提供され、ペットの同伴入室が可能です。 ペットは、B客室とC客室で10kg未満、1匹まで入室可能です。 ペット1匹当たり(1泊当たり)20,000ウォンの追加料金が発生し、プールやスパ、ペットの利用はできません。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 プールヴィラではバーベキュー施設と駐車が可能であり、ペットと渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "キッズ遊び場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールやスパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、プールとスパ施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールで禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "飲食や入浴剤の使用、シャワーなどが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "連泊の際には何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊の際には追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "人数追加料金には寝具類も含まれており、必要に応じて10,000ウォンで1セットを現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。客室ごとに別途のバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "雨天時のバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天時は炭火バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "人数超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数超過時には1人当たり(1泊当たり)の人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室条件はありますか？",
            "answer": "ペットはB客室とC客室で10kg未満、1匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット1匹当たり(1泊当たり)20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールやスパはペットも利用できますか？",
            "answer": "プールやスパ、ペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室はありますか？",
            "answer": "個別プールのある客室をご利用の場合は、必ずご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金はぬるま湯50,000ウォンまたは冷水30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "A201、B201、C201の客室をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "渓谷は客室に隣接していますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラではペットと渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 623
    }
}